急 搵人合租 （絲打）

急搵人夾租
睇佐個盤係土瓜灣私樓
多佐間細房
屋入面齊哂傢私
床玉都有埋
暫時想租6500-7000
有意請tg wongwong99

個盤業主放16000

又開

有鳩絲打,OK?

7000蚊租間房？自己租套房都唔洗咁貴

wongwong99:

有呀，A少師兄。小弟第一次食，不過吾知點解食完有d胃酸倒流既感覺，可能我心理作用。服後的確精力旺盛左，做既時間無乜改變。最新奇係腳痛同腰痛都好左，吾知係心理作用定咩？請師兄們賜教。

有廳有廁有廚房 齊傢電呀